#Лабораторная работа №5

Выполнил студент группы ИСЭбд-21, *Арзамасов Владислав*.

**Техническое задание:**

Разработать программный продукт для визуализации булевых
функций с помощью простейших логических элементов. В качестве
входных данных могут выступать результаты работы программы,
разработанной в рамках ЛР №4, либо функция, сгенерированная
случайным образом.

Программа написана на языке java, в среде разработки  IntelliJ IDEA

Пример работы программы  : [ссылка на видео](https://drive.google.com/file/d/10lY3JXrh6eETMU9wozZxd0DXXwLwiqSX/view?usp=sharing)
